其實點解食好野要影上 FB 曬命 ???

Snapchat 就乜撚都 share 姐
食餐好少少既都要影啲食物上 FB 既究竟有幾窮

snapchat得 點解fb唔得
同樣係社交平枱，
一個就正常， 一個就曬命?
解釋下分別。

見過人 Starbucks 都影

平時冇食開既先會影
正如你食餐m記會唔會係咁影

m記都會影 有咩問題
可能人地眼中唔係因為「好嘢」先影
只係你缺乏啲咩 就覺得人地炫耀啲咩

費時洗人版所以開左個私人ig全部po野食相